短尾貓被偷走 涉案婦疑三度返店認錯 遭控偷竊及妨礙司法公正罪

警方即晚拘捕偷貓婦，據悉涉案婦人於警署獲釋後曾三度返回店舖接觸貓主「認錯」，惟最後一次剛好有調查警員在場，隨即以妨礙司法公正罪名將婦人拘捕。婦人今被押解到西九龍裁判法院提訊。

笑撚咗, 衰埋老妨

好撚心急想坐監？

天網恢恢 疏而不漏

支那人?差在冇包利是

隻貓：屌你老母，係屋企門口行下都俾人偷

坐就一定要坐㗎喇
不過有心認錯都係咁上下

同埋警告所有想偷貓嘅撚樣

認錯但還左貓未？

話就話走失，可能食左

班狗話係個女人親戚屋企搵返隻貓

真係仆街黎，希望佢畏罪自殺

一早搵返啦

可能想新年前入去

衰老防判得仲重過偷竊

段片係咪隻貓本身係車底 之後比人偷走左

佢偷既原因係？
咁想養大貓去領養仲好啦